\chapter{Presentazione Markdown Presentation}
Per la creazione di presentazioni, invece, utilizziamo il pacchetto \underline{R Markdown Presentation}, creando un file .Rpres e selezionando successivamente l'opzione \underline{HTML(ioslides)} per generare una presentazione in HTML.

\section{Presentazione HTML}
Nel file che permette di progettare la presentazione \'e possibile riportare il linguaggio R, come nel capitolo precedente.
